有無人係自學拳擊嘅？

成日覺得自己動作唔標準正唔正常

拍片擺上網，自然有鍵盤高手指點你

認真，武術一定要同人對練先識打